反曼之路真係好難行

原來一切都係摩連奴設局裝皇馬

報仇既野 你識條春咩

山神全能到仆街！

係！

死利狗擅抖吧

反獌者必能得到好結果！！！

Ymca

無利狗嘅事